Q: What does Alice like?
A: Alice likes pizza.

Q: What does Bob like?
A: Bob likes pizza and sushi.

Q: What does Claire like?
A: Claire likes sushi.

Q: Who all likes pizza?
A: Alice and Bob like pizza.

Q: Who all likes sushi?
A: Claire and Bob like sushi.

Q: What do Alice and Bob both like?
A: Alice and Bob both like pizza.

Q: What do Bob and Claire both like?
A: Bob and Claire both like sushi.

Q: Does Bob like sushi?
A: Yes

