Q: What is alabama's abbreviation?
A: alabama's abbreviation is al.

Q: What is alaska's abbreviation?
A: alaska's abbreviation is ak.

Q: What is arizona's abbreviation?
A: arizona's abbreviation is az.

Q: What is arkansas' abbreviation?
A: arkansas' abbreviation is ar.

Q: What is california's abbreviation?
A: california's abbreviation is ca.

Q: What is colorado's abbreviation?
A: colorado's abbreviation is co.

Q: What is connecticut's abbreviation?
A: connecticut's abbreviation is ct.

Q: What is delaware's abbreviation?
A: delaware's abbreviation is de.

Q: What is district of columbia's abbreviation?
A: district of columbia's abbreviation is dc.

Q: What is florida's abbreviation?
A: florida's abbreviation is fl.

Q: What is georgia's abbreviation?
A: georgia's abbreviation is ga.

Q: What is hawaii's abbreviation?
A: hawaii's abbreviation is hi.

Q: What is idaho's abbreviation?
A: idaho's abbreviation is id.

Q: What is illinois' abbreviation?
A: illinois' abbreviation is il.

Q: What is indiana's abbreviation?
A: indiana's abbreviation is in.

Q: What is iowa's abbreviation?
A: iowa's abbreviation is ia.

Q: What is kansas' abbreviation?
A: kansas' abbreviation is ks.

Q: What is kentucky's abbreviation?
A: kentucky's abbreviation is ky.

Q: What is louisiana's abbreviation?
A: louisiana's abbreviation is la.

Q: What is maine's abbreviation?
A: maine's abbreviation is me.

Q: What is maryland's abbreviation?
A: maryland's abbreviation is md.

Q: What is massachusetts' abbreviation?
A: massachusetts' abbreviation is ma.

Q: What is michigan's abbreviation?
A: michigan's abbreviation is mi.

Q: What is minnesota's abbreviation?
A: minnesota's abbreviation is mn.

Q: What is mississippi's abbreviation?
A: mississippi's abbreviation is ms.

Q: What is missouri's abbreviation?
A: missouri's abbreviation is mo.

Q: What is montana's abbreviation?
A: montana's abbreviation is mt.

Q: What is nebraska's abbreviation?
A: nebraska's abbreviation is ne.

Q: What is nevada's abbreviation?
A: nevada's abbreviation is nv.

Q: What is new hampshire's abbreviation?
A: new hampshire's abbreviation is nh.

Q: What is new jersey's abbreviation?
A: new jersey's abbreviation is nj.

Q: What is new mexico's abbreviation?
A: new mexico's abbreviation is nm.

Q: What is new york's abbreviation?
A: new york's abbreviation is ny.

Q: What is north carolina's abbreviation?
A: north carolina's abbreviation is nc.

Q: What is north dakota's abbreviation?
A: north dakota's abbreviation is nd.

Q: What is ohio's abbreviation?
A: ohio's abbreviation is oh.

Q: What is oklahoma's abbreviation?
A: oklahoma's abbreviation is ok.

Q: What is oregon's abbreviation?
A: oregon's abbreviation is or.

Q: What is pennsylvania's abbreviation?
A: pennsylvania's abbreviation is pa.

Q: What is rhode island's abbreviation?
A: rhode island's abbreviation is ri.

Q: What is south carolina's abbreviation?
A: south carolina's abbreviation is sc.

Q: What is south dakota's abbreviation?
A: south dakota's abbreviation is sd.

Q: What is tennessee's abbreviation?
A: tennessee's abbreviation is tn.

Q: What is texas' abbreviation?
A: texas' abbreviation is tx.

Q: What is utah's abbreviation?
A: utah's abbreviation is ut.

Q: What is vermont's abbreviation?
A: vermont's abbreviation is vt.

Q: What is virginia's abbreviation?
A: virginia's abbreviation is va.

Q: What is washington's abbreviation?
A: washington's abbreviation is wa.

Q: What is west virginia's abbreviation?
A: west virginia's abbreviation is wv.

Q: What is wisconsin's abbreviation?
A: wisconsin's abbreviation is wi.

Q: What is wyoming's abbreviation?
A: wyoming's abbreviation is wy.

