Q: What states does alabama border?
A: alabama borders florida, georgia, mississippi, and tennessee.

Q: What states does arizona border?
A: arizona borders california, colorado, nevada, new mexico, and utah.

Q: What states does arkansas border?
A: arkansas borders louisiana, mississippi, missouri, oklahoma, tennessee, and texas.

Q: What states does california border?
A: california borders arizona, nevada, and oregon.

Q: What states does colorado border?
A: colorado borders arizona, kansas, nebraska, new mexico, oklahoma, utah, and wyoming.

Q: What states does connecticut border?
A: connecticut borders massachusetts, new york, and rhode island.

Q: What states does delaware border?
A: delaware borders maryland, new jersey, and pennsylvania.

Q: What states does district of columbia border?
A: district of columbia borders maryland and virginia.

Q: What states does florida border?
A: florida borders alabama and georgia.

Q: What states does georgia border?
A: georgia borders alabama, florida, north carolina, south carolina, and tennessee.

Q: What states does idaho border?
A: idaho borders montana, nevada, oregon, utah, washington, and wyoming.

Q: What states does illinois border?
A: illinois borders indiana, iowa, kentucky, missouri, and wisconsin.

Q: What states does indiana border?
A: indiana borders illinois, kentucky, michigan, and ohio.

Q: What states does iowa border?
A: iowa borders illinois, minnesota, missouri, nebraska, south dakota, and wisconsin.

Q: What states does kansas border?
A: kansas borders colorado, missouri, nebraska, and oklahoma.

Q: What states does kentucky border?
A: kentucky borders illinois, indiana, missouri, ohio, tennessee, virginia, and west virginia.

Q: What states does louisiana border?
A: louisiana borders arkansas, mississippi, and texas.

Q: What state does maine border?
A: maine borders new hampshire.

Q: What states does maryland border?
A: maryland borders delaware, district of columbia, pennsylvania, virginia, and west virginia.

Q: What states does massachusetts border?
A: massachusetts borders connecticut, new hampshire, new york, rhode island, and vermont.

Q: What states does michigan border?
A: michigan borders indiana, ohio, and wisconsin.

Q: What states does minnesota border?
A: minnesota borders iowa, north dakota, south dakota, and wisconsin.

Q: What states does mississippi border?
A: mississippi borders alabama, arkansas, louisiana, and tennessee.

Q: What states does missouri border?
A: missouri borders arkansas, illinois, iowa, kansas, kentucky, nebraska, oklahoma, and tennessee.

Q: What states does montana border?
A: montana borders idaho, north dakota, south dakota, and wyoming.

Q: What states does nebraska border?
A: nebraska borders colorado, iowa, kansas, missouri, south dakota, and wyoming.

Q: What states does nevada border?
A: nevada borders arizona, california, idaho, oregon, and utah.

Q: What states does new hampshire border?
A: new hampshire borders maine, massachusetts, and vermont.

Q: What states does new jersey border?
A: new jersey borders delaware, new york, and pennsylvania.

Q: What states does new mexico border?
A: new mexico borders arizona, colorado, oklahoma, texas, and utah.

Q: What states does new york border?
A: new york borders connecticut, massachusetts, new jersey, pennsylvania, and vermont.

Q: What states does north carolina border?
A: north carolina borders georgia, south carolina, tennessee, and virginia.

Q: What states does north dakota border?
A: north dakota borders minnesota, montana, and south dakota.

Q: What states does ohio border?
A: ohio borders indiana, kentucky, michigan, pennsylvania, and west virginia.

Q: What states does oklahoma border?
A: oklahoma borders arkansas, colorado, kansas, missouri, new mexico, and texas.

Q: What states does oregon border?
A: oregon borders california, idaho, nevada, and washington.

Q: What states does pennsylvania border?
A: pennsylvania borders delaware, maryland, new jersey, new york, ohio, and west virginia.

Q: What states does rhode island border?
A: rhode island borders connecticut and massachusetts.

Q: What states does south carolina border?
A: south carolina borders georgia and north carolina.

Q: What states does south dakota border?
A: south dakota borders iowa, minnesota, montana, nebraska, north dakota, and wyoming.

Q: What states does tennessee border?
A: tennessee borders alabama, arkansas, georgia, kentucky, mississippi, missouri, north carolina, and virginia.

Q: What states does texas border?
A: texas borders arkansas, louisiana, new mexico, and oklahoma.

Q: What states does utah border?
A: utah borders arizona, colorado, idaho, nevada, new mexico, and wyoming.

Q: What states does vermont border?
A: vermont borders massachusetts, new hampshire, and new york.

Q: What states does virginia border?
A: virginia borders district of columbia, kentucky, maryland, north carolina, tennessee, and west virginia.

Q: What states does washington border?
A: washington borders idaho and oregon.

Q: What states does west virginia border?
A: west virginia borders kentucky, maryland, ohio, pennsylvania, and virginia.

Q: What states does wisconsin border?
A: wisconsin borders illinois, iowa, michigan, and minnesota.

Q: What states does wyoming border?
A: wyoming borders colorado, idaho, montana, nebraska, south dakota, and utah.

