Q: What is alabama's capital?
A: alabama's capital is montgomery.

Q: What is alaska's capital?
A: alaska's capital is juneau.

Q: What is arizona's capital?
A: arizona's capital is phoenix.

Q: What is arkansas's capital?
A: arkansas's capital is little rock.

Q: What is california's capital?
A: california's capital is sacramento.

Q: What is colorado's capital?
A: colorado's capital is denver.

Q: What is connecticut's capital?
A: connecticut's capital is hartford.

Q: What is delaware's capital?
A: delaware's capital is dover.

Q: What is district of columbia's capital?
A: district of columbia's capital is washington.

Q: What is florida's capital?
A: florida's capital is tallahassee.

Q: What is georgia's capital?
A: georgia's capital is atlanta.

Q: What is hawaii's capital?
A: hawaii's capital is honolulu.

Q: What is idaho's capital?
A: idaho's capital is boise.

Q: What is illinois's capital?
A: illinois's capital is springfield.

Q: What is indiana's capital?
A: indiana's capital is indianapolis.

Q: What is iowa's capital?
A: iowa's capital is des moines.

Q: What is kansas's capital?
A: kansas's capital is topeka.

Q: What is kentucky's capital?
A: kentucky's capital is frankfort.

Q: What is louisiana's capital?
A: louisiana's capital is baton rouge.

Q: What is maine's capital?
A: maine's capital is augusta.

Q: What is maryland's capital?
A: maryland's capital is annapolis.

Q: What is massachusetts's capital?
A: massachusetts's capital is boston.

Q: What is michigan's capital?
A: michigan's capital is lansing.

Q: What is minnesota's capital?
A: minnesota's capital is st. paul.

Q: What is mississippi's capital?
A: mississippi's capital is jackson.

Q: What is missouri's capital?
A: missouri's capital is jefferson city.

Q: What is montana's capital?
A: montana's capital is helena.

Q: What is nebraska's capital?
A: nebraska's capital is lincoln.

Q: What is nevada's capital?
A: nevada's capital is carson city.

Q: What is new hampshire's capital?
A: new hampshire's capital is concord.

Q: What is new jersey's capital?
A: new jersey's capital is trenton.

Q: What is new mexico's capital?
A: new mexico's capital is santa fe.

Q: What is new york's capital?
A: new york's capital is albany.

Q: What is north carolina's capital?
A: north carolina's capital is raleigh.

Q: What is north dakota's capital?
A: north dakota's capital is bismarck.

Q: What is ohio's capital?
A: ohio's capital is columbus.

Q: What is oklahoma's capital?
A: oklahoma's capital is oklahoma city.

Q: What is oregon's capital?
A: oregon's capital is salem.

Q: What is pennsylvania's capital?
A: pennsylvania's capital is harrisburg.

Q: What is rhode island's capital?
A: rhode island's capital is providence.

Q: What is south carolina's capital?
A: south carolina's capital is columbia.

Q: What is south dakota's capital?
A: south dakota's capital is pierre.

Q: What is tennessee's capital?
A: tennessee's capital is nashville.

Q: What is texas's capital?
A: texas's capital is austin.

Q: What is utah's capital?
A: utah's capital is salt lake city.

Q: What is vermont's capital?
A: vermont's capital is montpelier.

Q: What is virginia's capital?
A: virginia's capital is richmond.

Q: What is washington's capital?
A: washington's capital is olympia.

Q: What is west virginia's capital?
A: west virginia's capital is charleston.

Q: What is wisconsin's capital?
A: wisconsin's capital is madison.

Q: What is wyoming's capital?
A: wyoming's capital is cheyenne.

